【突發】習近平：中方擴大開放說到做到

國家主席習近平，今日與訪華的德國總理默克爾會面時指，中方擴大開放說到做到。
他指出，中國市場足夠大，且隨著發展會越來越大，並正在逐步由製造業開放，向金融和服務業領域延伸，這將給德國和世界各國帶來更多新機遇。

習近平又稱，在維護多邊貿易體制的基本規則上，中歐利益一致，中德作為世界主要經濟體和具全球影響力的大國，應共同展現責任擔當，共同維護國際公平正義，捍衛自由貿易和多邊主義。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

太遲了

有人信你套法律制度先得架

亞投行 一帶一路 雄安新區夠開放啦喎
小雄維尼

擴大軍事開放

不改政治體制
所有野都空談

還左清朝d 債券先啦 大國

有啲嘢講左好多年 做左未

說到做到
依家無做即係特登唔做啦
講到明玩鳩其他國家喎
咁多國家唔係忍呀
快d屌佢老母啦

擴大慢慢吃你地德國

哦

台下拍手 (此句不念)

成個香港咪人版
你比到香港完全自治再說三道四啦

但要再等多七十年

下 你提起自由兩個字已經可以顛覆番哂你講嘅野啦
說到就到 講撚完咪表面自由內裡就玩帝制
係得大陸人On9信姐 你用撚倒Facebook Whatsapp先算啦 維尼醬

你肯開放 人地敢唔敢同你玩先

係支那做生意會被拘捕，外國人不了

說到做到，講左等如做左，一早做左啦，你地睇唔到咋

新機遇

講到自己救世主咁

上海自貿區，但資本限制

還錢啦仆街

開放俾你入，無話一定放開俾你走

得個吹字 年年簽咁多文件 咁多貿易協議有幾多做到

連上fb、youtube都要禁, 講經咩

歷史文件算撚數 啦

口講就勁 做就

唔好忘記中國製造2025

做左 但做唔好咁解

1賠100都唔信

還左清朝債券先

2001年入世界貿易組織2019都未開放過市場

依家到底係支那欠美國錢 定美國欠支那錢？

好呀
解放新疆再講

驚啦咩

呃鳩咗人幾十年 仲想呃落去

說到做到中英聯合聲明先，說到做到真普選先

又呃鳩人開放真係歐豬先信鳩你

屌
講還講
唔好貼相
食飯時間

如果開放就不如和美國簽貿易協議

中國話自己說到做到

唔係要鬥爭咩？

又開空頭支票
夠本事就拆咗嗰牆先啦

仲有人信你？你話中方上太陽都得架啦！

「我知錯喇主人俾我哋繼續傾啦」

領土擴大開放

得喇，又贏喇，全地球全宇宙最強係你喇

清朝債劵開放翻畀美帝啊

其實肥婆去做乜鬼，又奶生意？
德國俾人偷磁浮技術重要去，唉。

擴大你個屎眼先

給德國和世界各國帶來更多新機遇。

chinazi個種我同你做生意係比面你真係永遠都唔會變

還左清朝d債未啊

入世貿時候應承嘅野有咩做咗

香港你都開放唔到
人地信你？

亮劍啦仆街

「拿，擴大既我就做左啦，下面班細既點搞，我控制唔到架～」

終於讓步啦
小學生主席覺醒了

女方擴大陰部說到做到

一戴一露啲豆腐渣工程搞掂未呀賠晒錢比人未呀？

派老解未?

嘩, 講開放講到口臭🤣🤣

而家金融就快爆煲就話開放金融，擺明想將危機輸出國外，睇路呀

講一套做一套，仲信共產黨，傻的嗎？

屌,笑左

邊個信？

真心希望德國醒少少，
之前仲話要用華為5G

縮啊？唔撚係啊嘛

括約肌?

睇黎真係驚人權法

「共同維護國際公平正義，捍衛自由貿易和多邊主義」

：蒙古 新疆 突厥 穆斯林 武漢
：中英聯合聲明
：南海群島爭議
：世界第二大經濟體 = 發展中國家

人唔笑 狗都吠

講咩，做la

依家仲信中共，個腦應該都好有問題

中曬point

說好的高度自治呢

改革開放40年仲開放緊

入世貿 講開放 講左幾十年

仲講緊

有人會信誠信破產嘅人嘅說話咩？

仲信中共？

屎眼？

一千萬歐開放10％

武力擴大？

CHINAZI

又想呃住先

逐步 haha, 0.00000001um yat步

見到香港咁
仲會有人信你？

真 開放完都無人入

無用啦
人地點敢投資你個市場
信心問題
共產國家 如果開放 就會變左社會主義

非洲國家總統就信你lo
反正攞完d錢講句支持一個支那就898
d非洲人窮到冇水同掛著扑野又唔會反

其他國家個d人就有腦會屌狗7個政府到仆街

係資本

咁強調 說到做到
佢都知道自己 track record 唔多好

說咗幾廿年

人地要「可驗證」呀, 唔係你鳩up 係就得呀

你老母齊心你老婆你個女個西就擴大啦

哦⋯⋯要笑嗎

一開放你嗰政權咪LUM囉

賭上身家 只要係習維尼無限連限任期內
改革開放 絕對冇可能發生

朕既天下會愈來愈開放

俾啲新意得唔得？

係 所以根本要亡黨先可以開放。依家講到出口要開放咁 侵就幫佢亡黨

仲邊有人信呀

反口都係說到做到

騙徒手法層出不窮

開你老母 講咁多年都做唔到

對住歐洲佬就咁好聲氣覺得人哋會奶
對住美國佬就明明自己咁廢，都殺氣騰騰

逐步開放需時100年

X竹難書
有幾多頁？

其實佢知唔知佢讀緊個啲字係咩意思？ 秘書教佢讀個陣有無教埋意思？

信你至奇

夠話會有雙普選啦
做到未

做到既話今時今日唔係呢個特首啦

仲係吹內需市場大
的確係大既，如果個個都真中產，可惜唔係呢

開講有話:共產黨像月亮初一十五不一樣
依家仲有人信你班冚家剷先奇

說到做到
全世界都知你講大話第一大國

信中共？

note7 without thanks
食屎啦你, 人不笑狗都吠

仲有人信?

撐得過出年國慶再講啦

入世貿承諾？

中國法律第一鐵律
莫須有

你同我講說到做到？
不過貪污瞞上欺下確係說到做到

唔係大國勃起咩 唔係講到施捨比外貿咩

2008/9年,雷曼爆煲,中國係救世主,國際形象一流。

十年時間,全毀。

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

擴大開放信用評級系統呀嘛

上海自貿區,前海收晒皮

如果係說到做到美國就唔會開你拖啦

姐係香港愈黎愈重要

慘既係，德國次次都信佢

說到做到

一定唔認啦

近平說有光 便有了光

連 ( 中英聯合聲明 ) 都說成歷史文件無恥到極點，還厚顏無恥說乜乜乜說到做到！老共快點滅亡啦

Noted with fuck

德國唔係信佢,德國班仆街又係度等住執死雞

要中國真正開放好簡單，打到左共產黨先

放佢老母

connect晒 真NAZI同 chinazi

呢三個月毀得特別嚴重
全靠香港幫手宣傳

德國前身係乜先，咁都信嘅以後會死得好慘囉

又要坑一批傻鬼佬

都只係錢，又係錢

有事二話不說就唔比你走資！

多謝雜種提供笑話一則

想睇返強國入世貿承諾完成表嘅英文版

: 已成歷史文件 香港問題屬中國內部事務 外國不而說三道四

同中華民國建交啦等乜嘢

我小熊維尼請你食蜜糖
講到做到

以佢既智商
讓佢繼續做下去就對了

如果100年後仲係共產黨，華人就不配做人。

中共呢頭笑住同你講，轉頭就打柒你

重新開放東莞可以做到咩？

好可惜負皮淨係可以禁一次，我燥撚到係咁禁

維尼有無講過真話？

Too late. Too little.

WTO 擴大開放說到做到
20年後

大家有眼睇
講完都唔做既
邊有人信你

自己繼續打飛機啦

雷曼後支那睇唔起美國人

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

佢用到
不過要翻牆渣嘛